
                      Peliculon!!!si señor!!!vaya guión,vaya historia tan impactante,que christian tan bueno y tan profesional,para mi unas de las mejores interpretaciones que ha hecho!!!en cambio el hermano espléndido!!no se me he emocionado bastante!!en cambio mi novio se durmió no le gusto....gustos colores no?un 9 le pongo!!!
        
            